0215 和記電訊香港討論區

除凈之後跌到傻

好彩係公佈業績果日3.25 走晒執左幾千蚊，如果而家跌到落1.9會再入貨

上星期五仲唔走？

有冇傻仔最近追入左

點解除淨完仲跌多十幾%

正常 個個除淨前入 明明業績好差 就算現價都貴過315 6823

any support?

而家仲有0.9至1 蚊現金價值左右 你減番就1.19 咁睇番佢個正常業務盈利大約2.5億 每股盈利 0.052 大約23pe 同315 14倍 6823 19倍

係都唔駛插咁多掛,直接落返2011年位置..

都唔係好多姐，跌番去未除淨前既3蚊水平

佢上年唔計特息 派6仙 ，然後一半盈利黎自 利息收入
姐係 派晒特息之後 佢只能夠派 3仙 ，315 6823 講緊5里息 ，同樣 ratio 215 無晒錢之後 =值0.6 ，依家手持1蚊現金 ，合理價睇 1.6

上星期頭未除淨仲有$3.2， 宜家除埋淨跌到2.11

而家仲好高

係咪要跌多0.2左右先抵入

0.9左右

都估佢會跌，只係估唔到1日跌咁多，如果用返佢派嘅利息再買返佢，各位點睇？

而家唯一博佢再派埋特別息 一炒高就好走 派哂特別息就冇咩溢價 你睇6仔

太貴唔值

兩件事冇關係

現價其實點計

到底有無腦

減番1蚊現金價值 就算派哂經營盈利得3.5%息左右 都低過6823 315

3.4高追左100萬，點算

齊齊坐艇

2.8入 3.2走左，之後升到3.4果時己經後悔

今朝2.01 追入

宜家跌到1.98，個價算唔算同315有得揮丫？

1.93

未啦

1.94入咗

same

買315,6033好過啦

6033好似冇乜成交
點解買得過既

隻股細 但做正當生意 盈利穩定 派息上升

留意下先
我都用緊佢個電話plan

以為你唔識呢間公司

唔好買victor 既股票

條友太刻簿，唔會益小股東

純粹9up
215一手2000股
315一手500股
假設215宜家係500股一手，即係將215既股價乘4, 就可以同315既股價直接對比返

6033 315都有錢賺 又有穩定息

6033又成日直接買鋪做門市

算穩陣

屌，隻215跌到1.85

市盈仲係咁高

點解有6823 唔買要買 215

去到1.7左右先差唔多

我係幾年前買落長揸

聽日入廿萬

温馨提示
30/7 又公佈孽績

會唔會又插水

跪求有逃生門